YouTube 刪除特朗普帳戶影片

08:55 【YouTube繼續出手，刪除特朗普賬户視頻】據美國全國廣播公司（NBC）報道，YouTube也刪除了特朗普賬户發佈的視頻。#YouTube刪除特朗普賬户視頻# YouTube在一份聲明中表示，有關視頻違反了“有關內容的政策，這些內容聲稱廣泛的欺詐或錯誤改變了（選舉）結果。”

李伯盧被拉咁大件事冇人講!?!?!?

大佬你仲用呢啲口吻真係無人想幫你推Post架
笑又笑過講又叫過

全球活於ccp數碼監獄統治之下

Deep state唔再扮
效勞嘅人馬通通浮出水面

科技企業現哂形

除左捉哂班科巨頭

其實無辦法

等睇連登幾時禁埋TRUMP字眼啦

大家算啦，牙侵已經徹底輸了，大家無謂再屈咩Deepstate啦，連彭斯、GOP議員都跳船，仲有咩好講呀，大家情願接受郵寄選票揀總統，繼續接受金錢利益都唔去解決支共，8964事件再次上映，西方民主自由之塔喎，咁嘅情況我情願奶共算啦，奶夠就去賓賓國或者加拿大退休算了，食屎味咖喱都好過食咖喱味嘅屎。

歡迎大家起底，我之前係撐侵嘅，但見到美國議會變成咁，衰L過支共

直接禁字啦 一打Trump就變***
好似we7 weibo咁
橫掂我都睇唔到美國班科技巨頭同中共科企有咩分別